今日抖下啦，好多人尋日行咗十幾公里或者坐/企咗四五個鐘車

不過聽日會繼續加油

沒有自治 不會平息

出添馬抖

腳都斷今日果斷射波